中央你真狡猾怪事常出現

摺摺摺摺摺………
大老闆都要捕捉 月娥絕不偷懶
摺摺摺摺摺………
話重犯都要捕捉，摺摺摺

可有法寶應付，摺摺摺摺摺………
商家撤走 樓市就玩完
中央你真狡猾 怪/錯事常出現
算吧停吧朋友
（奶媽：不要停下朋友）
算吧停吧朋友 我真累了

唔識

小老鼠與大修哥

小老闆與雜總狗